想加入熱血時報做主持, 有咩途徑?

唔想再返工, 太辛苦
去熱時做主持一個禮拜做幾集節目就可以r課金, 幾荀咁, 有冇人知點入到去?
如果熱時工作人員見到可以比個機會我嗎? 如果肯請我 我日日讚大亨好野 日日屌鳩黃毓民叛變都得, thx

首先要課返十萬八萬比黃洋達

慘過入土共